中科興業爆料：港鐵入錯線直撞混凝土磚 高層應下台

【港鐵40年來於近7個月第3次撞車】

2019年10月6日6時許, 荃灣綫一輛列車離開荔景站往美孚時, 涉嫌涉及青衣中央調道中心及列車駕駛控制問題, 懷疑入錯一條已被棄用, 並且已設置近十噸重混凝土磚的路軌, 當列車司機發現急煞車時, 列車仍猛烈撞向前方混凝土磚, 發生劇烈震動及巨響. 事件道致8人受傷.

值得注意, 荔景至美孚是日一直營運中, 相片顯示撞擊路軌是無可能通過, 所以估計事故列車是被錯誤指示或錯誤調渡都不該行走的路軌.

中科相信林鄭政權的陳帆, 以及港鐵的歐陽伯權、金澤培和劉天成等:
① 應該有人要為7個月內連續3次撞車引咎辭職.
② 已見相片證據, 今次不應再發動文宣指桑罵槐, 指不排除有人為破壞.

港鐵的管理層, 無論上輪由馬時亨, 或是現輪由歐陽伯權領導, 尤其是金澤培和劉天成, 都未能管治好港鐵, 即未能發揮港鐵員工應有而既有的質素和能力. 中科因此呼籲:

③ 港鐵管理層應該痛定思痛, 立即停止浪費心機媚眼政權, 專業地管好香港人的鐵路和治好香港人的金錢.
④ 中科呼籲手足暫停處理港鐵, 讓本來已不理想的管理團隊能改變服務, 及等待立法會復會, 推動以權力及特權法嚴辦港鐵在沙中綫項目管理問題、投資外地(尤其是澳洲)表現拙劣問題、40年安全理想營運的金漆招牌被這幫人7個月內連撞3次摧毀問題、及參與欺壓市民政治權利問題.

p.s. 中科留意到TVB中文新聞報導以"經特別路線...時速十公里的慢速...觸碰到路軌旁石矢(凳)..."敘述事件與事實有所不乎, 敢問時速十公里消息來源, TVB應該避免美化或淡化事故, 及檢討新聞敘事的準確性.

應該入左以前未有東涌線，既中環方向路軌

中科

推

林鄭真係好撚犀利，一出手到到都俾佢搞亂晒，
連香港建立左咁多年嘅形象，包括安全，
都俾佢玩到去鐵路

睇新聞 車長仲話天線有外來物
屌佢老母又想嫁禍

咩係中科

等待立法會復會, 推動以權力及特權法
On9 邊撚度夠票

google la

即係黨鐵今日封站原因，係自己搞到炒車，同示威無關

仲有單工程車出軌

仲有一架工程車大學出軌

不如講遠啲 成個政府都應該解散啦
但冇

中科爆多D

相信會有人講：示威者潛入地底阻礙列車行駛

係一個月撞兩次

沙中線都未同佢計

港鐵：剪鋼筋
出軌
工程延期

馬時亨: 好彩走我快

有太多柒野，要保命所以舔到雪雪聲

放心
高層一樣乜事都冇
加價加價

匪趣台真係正仆街. 成鳩日亂吹新聞, 扭曲事實

Push

仆街黨鐵

之前好似有巴打話過青衣控制室keep住有狗響度
呢個時勢，乜都有可能

推呢個，ignore晒D分化post先

其實係將一路冇浮上面嘅污糟野拎晒上枱面
林病用心良苦咁花式玩死自己

好撚明顯係義士顯靈

呢D就係文宣材料啦，咁快又一單撞車

PUSH

30日內啦比佢過左個9月先撞

[重新推出]三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

我見到文宣整合嘅機會

一定係暴徒影響磁通量所以炒車
咁撚危險要以後罷搭

東鐵先炒左幾星期,依家又黎
好撚痴線

撞到條仆街變肉醬就岩。

pish

仲有沙中線合你老母格

求一求source先

成鬼日都有意外發生垃圾

不務正業既下場

中科真係勇

屌 轉完個垃圾系統 終於出問題

同cctvb一樣，你揀左條奶共路行，交通霸權執柒左佢啦
香港人無讓步俾你嘅本錢

呢段track無buffer, 又短，車長比control老點入晒

屌你仲屈個車長

屋漏偏逢連夜雨
自甘堕落

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

1換個垃圾系統就係咁撞

變相啲鳩層又多個春袋比林奠揸囉

多謝中科

control老點

source? 想share

攬炒巴

我都係咁諗

袁志偉應下台

好彩 唔係又諗著抵賴 入我地數

當時cab有兩個人

push

又撞
執柒咗佢啦

已經變左垃圾， 而家恃住做黨衞軍運兵車，更係所有失誤都唔使揹

勁

唔知係咪因為o的站亂封, 個system要不停改Setting, 搞到出錯

831太子義士顯靈

黨鐵後果自負
報應陸續有黎

黨鐵由與市民為敵已經行錯路

Cls

車長幫手罷工

當然啦
如果唔係黨鐵沙中線佢就唔會唔見咗咁多生意同錢
佢依家應該極憎禮頓同黨鐵

係唔係車長係餓底 唔識開地鐵

東網source:

幾時發生？

今日

除非轉左行manual mode, 否則都係全自動

「更新版」未來10日主線

幫手推 好重要

咁多黑材料盡快做英文文宣

田北辰快D出動

過紅燈係manual

一個月內都係三十日,並唔一定要同一個月

被中國殖民後，黨鐵故障同岀轆而成家常便飯嘅事

文宣！！！！

港鐵驚出軌多過開唔到站！！！

中国科舉

dllm 黨鐵其實係咪香港最大貪污集團之一

傻閪警察學人做車長

車頭撞到撚樣，黨鐵仲想淡化

義士顯靈

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，反抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

9月9重陽節活動：祈求先人保佑我們！
冇人鍾意亂咁裝修嘅師傅！
國際戰線跟唔上，文宣要人！

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.06

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

有撚用

咪又係老屈間法國信號公司

因為佔中終於可以抖下
比人用左成5年

推 撞左都無人知wtf

(公投)你覺得勇武手足以武制暴(獅鳥)程度夠唔夠阻嚇力同狠

又係黑警

又想入示威者數

算鳩數啦,而家個香港俾淋病搞到咁亂,
大家都係覺得解散警隊就解決到啦,
都無人覺得要解散政府啦

上報！

佢要小心港共老屈條罪比佢

大力推呢個post呀

夜喇，開始多風向撚屌人失控喇

推返呢d對準政權post啦

同意
而家係要由上而下整頓
全部都有問題

CCTVB幾時死

根本就要 做錯野無問責制㗎屌你

真係辛苦晒，揭露咗咁多我地一直唔係為意嘅問題
係呢方面你又拎等一啦

推】

ON9

中科爆seed

大家要燒多啲,誠心啲,幫手足集氣呀

大家索性的起心肝以後咪撚搭算數, 利申824後已經無再坐過

中科好波

「極重要」《三份英國外交及國會報告》：當代及後世香港抗爭者之啟示

睇唔明
有第二條路 ???

721又話唔講得定點,今次又講得?

陳帆幾時又出嚟講不排除任何可能性導致炒車

煲大

今次出事嗰個位 喺側線嚟 正常載客一定唔會入去 因為乘客冇保險 都唔知點解會放架載客車入去 有冇違例呢

其實中科一直畀黨鐵打壓
上個月仲被債權人入稟申請清盤
佢仲驚咩

安全設計黎，驚列車誤入主線，所以會有掘頭位

sorry借post講

啱啱沙田有一班手足被狗拉曬
最少10個
全部都有gear
冇記者在場
有咩可以幫到手

好同意，呢幾個月好似逼哂香港一路喺體內嘅毒出嚟咁
差在有無方法去毒

問責下台！

將前人留落既野敗晒。。

推啊

中科本身仲以為咩中科番茄紅素
屌你勇撚到

我成日同朋友講, 若佢唔係港共, 就一定係MI6/CIA, 點會搞到咁多大鑊野出嚟? 真係隻隻都咁大, 史無前例

算啦,啲手足咁出位,一定俾佢冷處理到,好似上次出軌都冷處理左.

中科好波

以正視聽

中興成為狙擊黨鐵KOL

Z

一定要煲大黨鐵d仆街野
大家推爆呢個post
熱門好多風向撚post呀

cut撚咗佢啦

你係香港人？

關差事咩,停少幾個站之嘛
而家係入錯線呀,賴得就賴

有冇手足係車廂入面？告到港鐵仆街

，

仆街黨鐵仲年年加價，屌爆你老味

黨鐵一年三單 不了

要推

外國政府應該收返哂黨鐵既經營權
又炒車唔再安全、又受中共政治影響

其實佢沙中線中咗伏
又唔夠錢同政府, 黨鐵,禮頓鬥
佢就揀同佢地一齊攬炒

唔搭黨鐵了，唔知又幾時出軌撞佢老味

Push
裝唔裝黨鐵我地控制唔到
但係呢班垃圾管理層將地鐵40年來建立左的安全高品質形象一一摧毀, 就一定要負責

日鳩日,淨係識嗌解散警隊
政府唔撚使理,雙普選又唔撚使理

事源是這樣的
深黃老母係RTHK睇呢單新聞個時，深藍老豆路過
佢講咁大舊嘢肯係比人掉落去架
聽到呢家全家都屌柒佢
列車行緊又點掉落去
何況舊野又大又重
事實證明：人一藍，腦便殘
一山還有一山高
有個咁on9既老豆真係失禮死人

下台啦

中科呼籲手足暫停處理港鐵

咁多位手足 人地已經提哂水 不如停一停

中科比政府佢地屈食死貓之後就好似雷曼苦主咁

cctvb好似無報過

同示威無關
大家係自己ig講番

true, dklm

幫你推

沙田大會堂夜媽媽進行大捕搜

十幾條命等救

屌原來市民一直在玩命

黨鐵下場

搭黨鐵？？不了

其實好邪

要畀藍絲知

好似成日都係荃灣線出事

部車由荔景站經荔景中間路軌（側線）去美孚站1號月台
喺側線出正線期間出事
其他post見到

「此站荃灣綫以東往美孚站方向設有袋狀軌，該袋狀軌於落成時的設計與現時西鐵綫柯士甸站南面的袋狀軌設計相似，同樣可從兩個車站（此站與美孚站）的任何方向進入並停泊或掉頭而不影響正常服務。此袋狀軌曾是荃灣綫唯一一組袋狀軌，然而，配合東涌綫工程，荃灣綫北行路軌需要改建，變相使得中間的袋狀軌也得要改建。

最初，此站袋狀軌於改建荃灣綫北行路軌時，先行保留，使荃灣綫能在工程進行期間提供正常服務。直到此站新1號月台啟用後，該袋狀軌正式改建，連接此站舊1號月台的路軌被拆卸。另外，由於此袋狀軌失去掉頭功能，故該袋狀軌連接美孚站2號月台的路軌亦被拆卸。」

混凝土磚應該就係袋狀軌同美孚站2號月台路軌嘅切斷口

講真營運總監劉天成真係應該要下台，都就來退休啦仲要賴死唔走霸住個位，冇啲擔當。同政府夾埋諗埋啲屎橋閂站，又運狗又放狗打乘客，絕對人神共憤。唔好比有啲人估中，做咁多嘢都係想退休後攞個中字交通公司顧問做，繼續收錢。

please google

麻煩大家share係social media

咁唔小心,搵星火未?

中科真係香港良心

點落隧道掉咁大舊嘢
其實唔理件野幾大件
第一個問題就係點落隧道
仲要係隧道唔畀車車死都幾難

咁都過到骨 就CLS

沙田大會堂夜媽媽進行大捕搜

中科唔係黨企咩？

英文叫「China Technology Corporation Ltd」

爆完料咪又係一樣
個大粒屎繼續穩袋過千萬年薪

World-class China technology.

食死貓食到畀人入稟清盤
仲唔日日追擊政府黨鐵咩

點解載客車會入左側線

嗰個明明係trap point，作用係保護正線，防止列車衝燈由側線行出嚟同正線行緊嘅車相撞
條側線每次打風唔行露天段都會用到，咩已被棄用

執柒左佢喇，屌你老母

咁唔安全 其他國家都唔好用佢啦
搞大佢!!

大佬呀,佢係行左入掘頭路,撞左入牆呀

唔知又會唔會屈示威者入左控制室抑或示威者扮車長渣車

呢d咪正宗陀衰家

哇 依單好嚴重喎

一陣又有啲戇鳩藍絲/深藍高層跳出黎話人放野入隧道。
一個closed system 情況下我都想知點入到，intrusion system 有人入左但探測唔到，黨鐵已經明顯有營運安全問題，值得設立獨立調查委員會啦！

改標準咪得囉

我都問左佢點樣可以行落去路軌先
之後藍絲既思想出黎喇
佢地一定有辦法架嘛

太子義士 攪9你地
做鬼都唔放過你間公司
我地都係呀
屌你老母MTR

文宣煲大佢叫淺黃 綠 淺藍齊抵制港鐵好冇

一沉百踩, 中科好波

都未爆炸 小事啦

最記得睇黨鐵股東大會馬時亨俾股東仔Challenge 果陣話再搞事即時腰斬個大會
有咁嘅下場可謂咎由自取!

玩咁大
MTR個名仲要去國外搵食
係MTR垃圾就垃圾
不停撞車 加價 放狗
咁多年聲譽一年輸番哂出去

劉天成同歐陽伯權呢兩件垃圾中既垃圾
食屎落台啦

真。大佬

真心要落台啦頂

賴呀賴

出軌出到MARVEL D戲咁都無人要負責

就算係都係佢人手出錯
你開得車啫係有信心啦
又想屈邊個

地底無得賴示烕啦掛

真？？？
post出嚟睇下記得加前因後果

自從太子站出左事之後
黨鐵特別多意外

根本想賺返呢幾日冇既錢
夾硬唔顧安全開
咁撚鐘意運黑警，鬼唔望炒撚左成架車
死撚晒啲狗
到時包香港人重新支持港鐵

CLS

Pish

唔係！

老老實實，黨鐵你企邊邊，如果係自己人，可唔可以俾D明顯少少既貼士。

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

歐陽伯權又真係戇撚鳩，有財金嗰邊嘅委員會唔做走去做地鐵主席。為左貪嗰少少地位同地鐵以前嗰啲名氣去做，而家真係挪屎上身。唔知佢有冇probation ga呢?

Posh

林奠上場之後
每個地方係柒個方面都破哂紀錄
不愧為777

美孚站 行路軌班手足

一日紅日當200萬人搭
5蚊車費
都1000萬 仲未計落雨D野淋壞哂
人工又要照出
抵死啊 運狗啊嘛
問D狗收番D車費啦

MTR咁大間公司都頂唔得幾耐
美心吉野家 可能都好快收皮
比人睇賣港既後果係點

召喚攬炒巴改下封信
呢幾個月又出軌又撞車點可以唔同外國講
攬炒巴

仲有東鐵工程車

肥馬心諗：走得快好世界

成個制度真係壞撚曬

攬炒巴
有冇人幫手召喚術

推到全世界見到

呢個核彈

召喚術
推到攬炒巴見到

佢停駛搞到呢個核彈spin走哂

佢可以令到一直累積落黎既民怨爆發
好佩服佢

都唔夠票 講經呀

咪係囉
咁重嘅列車，就算真係10km/h，個momentum都好大
電視新聞咁撚樣誤導人

下咩台啊 成個高層重組把啦

中國科學院

人手入錯波口？

係5單事故，6月21號金鐘站撞止衝擋呢單無乜人留意

個新系統好有問題

咁大單新聞都唔知。。。。

文宣有用，推

推！！！

短時間內兩單，香港人都可以視而不繼續返工，繼續出街

成兩個核彈，推翻港鐵管理層喇，好嗎？

係劉天成一個人嘅問題

馬時亨:

幫佢文宣啦！！！！

唔想做佢地condom 選擇攬炒甩身
明智

推左呢個先
黨鐵係咁加價 但服務愈黎愈差
可唔可以推左呢個先

題外話 今日仲話的士剷上行人路
司機被多名人士打真係想打爆部電視

快d話比外國俾佢地管理嘅鐵路公司知，7月已經炒3次車不能接受，會影響佢地公司形象

港鐵由你決定幫助不義政權對抗香港人開始，你就注定冇運行

仲有3月欣澳站集電弓脫落事故

我要推！

揸住咁多黨鐵核彈都好似無人講咁
煲大佢呀

鐵路自己會爆

當然啦.我有理由相信係社會事件令到佢地工作量同工作壓力大增
令到更加多事故

再唔係講cia特工想破壞地鐵系統阻礙香港經濟發展

仆街，今次對家話我哋排華侵犯人權就嚟輸

再推

831 手足復仇

最好刪app

自衛 自衛 自衛

唔好再講獅鳥，當玩講笑咁講

好彩示威新聞頂住
冇乜人講

一個準則可以破到而家死局

文宣準備

提防分化

笑死人

有正路唔行走去行歪路，誤入歧途

繼續跟進

黨鐵黑警港共已經為為共同體
前兩者做咩傷天害理既野港共都會攬
港共四個月都冇人下台黨鐵當然都唔會

到底港鐵仲安唔安全？

撞完之後今日個荃灣綫要全線停曬
明明關全港市民安全係好大件事但無乜傳媒講真係放生黨鐵

陳帆個撚樣都唔撚下台
話睇新聞先知有依件事
監管不力 都冇過野 梗係唔知

條軌唔用，做咩唔拆咗去？

尼單對佢國際形象好大打擊（重要1年3單）
大家唔好手軟

垃圾黨鐵

現眼報

屌
中科個fb page 勁多野睇

咁啱得咁橋今日去炒車，我話港鐵專撚登制做自炒，又可以賴落示威者身上！！

推推

10月6日6時許...
會唔會係 6日6時6分架...
666...

港鐵發聲明譴責自己破壞列車未

法國佬心諗：屌你，我整套出嚟唔係俾你班撚樣亂咁封亂咁舞架嘛

感謝中科挺身而出

岩呀

5毛，唯恐示威不亂，係咁煽動暴力
居心叵測，林鄭司馬昭之心 路人皆知

停一停，諗一諗，今日不宜裝潢！
呢幾日成果有目共睹
市民一時未必接受到
但都要顧及市民感受
市民支持係抗爭動力！
強烈譴責5毛/政府煽動激進示威者
強烈譴責警察喬裝示威者，破壞和平遊行

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
9月9重陽節活動：祈求先人保佑我們！
冇人鍾意亂咁裝修嘅師傅！
國際戰線跟唔上，文宣要人！

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.07

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.